# To-do
- [ ] Cerrar facturación
    - [x] Confirmación de Julio.
    - [ ] Confirmación de Thais

## Neoautos

## Credinstante
- [ ] Actualizar paleta de tipificaciones.
    - [ ] Verificar actualización con Jania.
- [ ] Etiqueta diferenciar Siembra y LDFR Express.
Siembra 3000
LDFR Express 6000

## Santander LD Comercios
- [ ] Analytics.
    - [ ] Revisar asignación 3 meses.
    - [ ] Preparar modelo en Excel.
    - [ ] Hacer solicitud.
    - [ ] Verificar conclusión.
- [ ] Coordinar recojo de celulares.
    - [ ] Laura entrega celular.
    - [ ] Aldana entrega celular.
- [ ] Verificar problemas con los celulares.
    - Marleny Sulca (Cargador con cables pelados, no carga)
    - Miriam Baltazar (Se baja la batería y el cargador no carga igual lo usa).

Qué tipo de clientes.
Zoho: asesora reporta el caso y se envía correo automático a Kenneth.
Medir ocupabilidad.

Contactabilidad.
Comparativa entre meses.
Qué se viene? Con Noe y Charlotte.
Las personas que tenemos son las correctas para la gestión?
Evaluación comercial todos los meses.
Enero más bases de otras campañas.
Empezaremos a llamar.
Habrá leads de sobra no será el único equipo (competencia?)

## Santander Go
- [ ] Coordinar la desestimación de la factura F003-00019947 de Zoho de Septiembre.
    - [x] Confirmar la aprobación de Charlotte.
    - [x] Confirmar la aprobación de Camilo.
    - [ ] Confirmar la emisión de la nota de crédito con Laura Aguilar.

## Equifax
- [ ] Revisar speech.
- [ ] Revisar la pauta de Calidad

- Ejecutivas Noviembre: Jessica, Claudia y Linda.
- Apoyo Noviembre: Rosenda y Marilin.
- Jessica Rios, Claudia Carrasco y Linda Zapata.
- Aldana Hernandez

3 primeros meses se paga fijo.
- Se paga por hora posición
Mínimo 12 ventas luego un variable.
Se necesitan 5 vendedores. No es necesario que esten gestionando.
No hay reportería.
Gestionar hot leads
Inicio de gestión el martes o miercoles (debimos salir el 2 de noviembre).
Compartir nómina para los correos.
Capacitaciones 7 y 8.
2 día con calidad.
